<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Achtsamkeit &amp; Atemmeditation</title>
    <link>http://achtsamkeit.github.io/</link>
    <description>Recent content on Achtsamkeit &amp; Atemmeditation</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Jan 2016 11:03:36 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://achtsamkeit.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Warum meditieren</title>
      <link>http://achtsamkeit.github.io/posts/warum-meditieren/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jan 2016 11:03:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://achtsamkeit.github.io/posts/warum-meditieren/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über dieses Blog</title>
      <link>http://achtsamkeit.github.io/about/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://achtsamkeit.github.io/about/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>http://achtsamkeit.github.io/impressum/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://achtsamkeit.github.io/impressum/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Diese nicht-kommerzielle Website wird bereitgestellt von&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andy Pahne    &lt;br/&gt;
Bärenort 2    &lt;br/&gt;
32694 Dörentrup    &lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;mailto:ap@sapida.de&#34;&gt;ap@sapida.de&lt;/a&gt;    &lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;lizenz:5515c6e0fd776984b9bc2d16dabbffb6&#34;&gt;Lizenz&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Alle auf dieser Website angebotenen Texte sind - so weit nicht anders vermerkt, selbst verfasst und unterliegen der &lt;a rel=&#34;license&#34; href=&#34;http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/&#34;&gt;Creative Commons Namensnennung 4.0 International Lizenz&lt;/a&gt;. Zitate von anderen Autoren sind entsprechend gekennzeichnet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alle verwendeten Bilder stammen in der Regel von flickr.com und die Urheber sowie die jeweilige Lizensierung der Bilder ist vermerkt.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;haftung-für-links:5515c6e0fd776984b9bc2d16dabbffb6&#34;&gt;Haftung für Links&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Unser Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;google-analytics:5515c6e0fd776984b9bc2d16dabbffb6&#34;&gt;Google Analytics&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. („Google“). Google Analytics verwendet sog. „Cookies“, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglichen. Die durch das Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website werden in der Regel an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Im Falle der Aktivierung der IP-Anonymisierung auf dieser Website, wird Ihre IP-Adresse von Google jedoch innerhalb von Mitgliedstaaten der Europäischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens über den Europäischen Wirtschaftsraum zuvor gekürzt. Nur in Ausnahmefällen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gekürzt. Im Auftrag des Betreibers dieser Website wird Google diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegenüber dem Websitebetreiber zu erbringen. Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengeführt. Sie können die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website vollumfänglich werden nutzen können. Sie können darüber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Website bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem Sie das unter dem folgenden Link (&lt;a href=&#34;http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de&#34;&gt;http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de&lt;/a&gt;) verfügbare Browser-Plugin herunterladen und installieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nähere Informationen zu Nutzungsbedingungen und Datenschutz finden Sie unter &lt;a href=&#34;http://www.google.com/analytics/terms/de.html&#34;&gt;http://www.google.com/analytics/terms/de.html&lt;/a&gt; bzw. unter &lt;a href=&#34;https://www.google.de/intl/de/policies/&#34;&gt;https://www.google.de/intl/de/policies/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>